同伊斯蘭國講元朗十八鄉焚燒可蘭經有冇得諗?

حرق القرآن في بلدة يوين لونغ الثامنة عشرة